香港有冇女仔係鍾意牙叔？

留tg 想青春一番

做咩姐你

牙你老母呀

犽宿?

？

屌你老母yasuo

鮑叔牙?

犽畜垃圾英

我諗女仔會鐘意菅仲多d

U first

犽宿

勁多小學雞用佢

肯俾錢咪有

on9小學雞英

正啊，大把女鐘意

???

牙你老母

靚仔有型嘅呀叔

1打5

有冇錢？大把啊叔幫幾多少女破處